女星被AI換臉變AV女優 警拘三人

日本警方直至昨日拘捕三名人士，涉嫌以AI人工智能將成人電影女主角的臉孔，換成女藝人的模樣，並將偽造影片於成人網站發佈以賺取利益。事件中，21歲女星橋本環奈、石原聰美和「國民老婆」新垣結衣等人都中招。

被捕的三名人士，分別是46歲的公司職員二又正行、33歲公司職員山口岳、以及23歲酒店職員窪謙太朗。他們涉嫌以俗稱「Deepfake」的技術，將成人電影改頭換面，警方以損害藝人名譽而將他們拘捕，當中二又正行否認損害藝人名譽，而另外兩名男子則承認罪行。三名人士涉嫌於去年12月至今年9月期間，經營偽造女藝人成人影片網站以謀取暴利。有指二又正行在經營的網站獲得50萬日圓（約3萬7,350港元）的廣告收入，而窪謙太朗更激賺100萬日圓（約7萬4,700港元）以上。

求片

永野芽郁 plz

似乎差咁啲野

仲以為台灣

蘋果張圖正到

飛鳥

怪錯狂徒了

SOR，怪錯明眼人先啱

我入到黎

咁大件事唔同我講！？

應該幾好睇
如果聲都變到一樣

把聲勁溫柔

樓主梗係想我哋將你老母變臉做AV女優

Pornhub一早有勁多

阿嬌真係唔抵，如果而家先發生黑鮑，可以死都唔認

Link

烈士

Do it

慢慢欣賞

有冇斎藤飛鳥

Lm

白、七、橋、鳥、崛都見過
崛做得最似

如果呢個世界上冇左AV會點？

Cls 結衣bb

狂徒製淫照網上辱呀衣

做非法野唔用海外IP,海外A/C 收錢
咁易俾人拉到

當年開頭都係唔認㗎喎
話係移花接木

冇花花 同 misa

明眼人一睇就係移花接木

多咗風化案

有碼key到無碼都有

發生係而家
屈鳩奇拿係IT毒撚AI換面晒咁多明星咪得

link呢！？

點解…冇左呢啲野仲有咁多性幻想？

無左就唔只幻想

我女神都搞

睇過

啱...

lm

あすかちゃん。。。。

咁有嘅話你睇唔睇先

我同我小弟弟一齊咸住睇

橋本好似, 個口勁似

Cls Minecraft 都高清過張圖！

有冇石原

搵唔到

咁撚蠢喺自己國家做埋啲咁嘅嘢server set外國，啲錢入cryptocurrency洗幾洗，咪乜事都冇

Link呢屌

開post冇圖 正 仆 街

阿嬌早了十年

seed

大撚把連vr都有

人渣

LM

結衣那個了唷

Heidi

波台白卡人士卡勞死硬了,成日貼渡邊麻友裸照

邊個j結衣就剪邊個

呢條仆街死不足惜啦

正喔

萬能key 水卜櫻

#21

橋本食肥左

有？

有個AV 女優幾似佢!!

AI 換鮑duck 5 duck

崛咁百變 點追呀

留名

真?

而家科技都勁到咁，第時天真嬌真係可以同仔女大大聲話移花接木

有冇人整？ 想睇

呢段Gem先正，似到顛

標題
女星被AI換臉變AV女優
心諗將明星個樣變AV女優都拉？？

內容原來調番轉
涉嫌以AI人工智能將成人電影女主角的臉孔，換成女藝人的模樣

J到傻

這是不對的

香港有冇呢d科技人才

男人全部都係潛在性罪犯
控制到果啲咪似返個人

明眼人一腸就知是假的

第一次見到呢啲網
見到有條死藍絲玻璃朱都有人幫佢整
藍天使

呢d先真正係手足呀

可以中出結衣，見Ｄ子孫係個香西流返出來，個感覺一定勁正

達哥一定晚晚j
J到唔記得開live

阿嬌生不逢時

芽郁bb

正
入面有條又長又似
好難得搵到咁長既fakedeep

激似石原里美！日本女僕幫你『護理雀仔』

連登 成人台 幾個月已經出貼，正到癲

激似石原里美！日本女僕幫你『護理雀仔』

好正... thanks 巴打

咩名？

周子瑜呀

Twitter

手足

好撚正

二又正行
山口岳
窪謙太朗

希望你哋平安無事

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

求seed

如果整其他國家嘅人咁點?

巴打好人一生平安

好彩有mayuki

睇category連梅拉尼亞同michelle obama都有

第一日就好笑，第二日都OK，好話唔好聽都第四日，仲有8分鐘就第五日添，你真係仲要搞個咁嘅gag？豪哥哥都答到口臭喇…

會唔會有人整林鄭 葉劉

做乜負評我，梳，講下笑，無惡意

Japan no IT
成個亞洲都係垃圾

金庸

有一條key得勁撚真

支持搵人去老強林鄭

整老燒個d會唔會比狗拉

好似睇過

飛鳥做得唔似
叫plot左個樣入去
但啲神態都未做到

崛先最易代入
反正次次都唔同樣
key落大波妹到都易d幻想

twitter有

其實點define佢個樣屬於邊個，因為都只係AI gen左個好似明星既樣出黎，似都唔得？你話直接cut and paste相片入面既樣就侵權姐

如果我逐格frame畫，畫得似又唔得既

識食

我諗起Trump變肅生果張gif圖

依家嘅科技真係得人驚
死了的明星可以重生，直情係穿越時空
搵個IT人抵吓諗，整齣『狼鷹大戰毒鵝』

玩吓姐

有link ?

Deep Learning again UwUwUwUwUwU

goolge啲明星嘅英文名+deepfake就有
例如Saito Asuka deepfake

真結衣冇波㗎窩

Ｊ了算，好正，好像屌緊結衣

算把啦 真人你又睇唔到 有得J就J住先啦

而且真人可能黑lin，反黑西

ban曬

係呀

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

人哋睇女明星
我哋睇嚟睇去都係燒生

終於可以翻案了

是指似邊個？

你對眼有咩問題

有冇呢個日本網站嘅link

拉

save 12

真係幾似

結衣bb key落橋本有菜應該好夾

飛鳥整得好似 .

睇埋條片先判啦 法官大人

但唔可以換個大波俾佢

有無三吉彩花